建制派立國安同國歌法係度打飛機認屎認屁,自己計下個成本,比我真係唔敢出聲

香港
黑警醜畫面出面，成隊警隊變過街老鼠
721喚醒咗大量港豬
區選輸到仆街
失去幾代人
爆起黃色經濟圈

國際
令成個政府係國際變垃圾
成個台灣加幾十年部署無曬
貿易戰成張香港牌比美國佬揸住黎搶
令中國比國際圍攻，連想奶中國既都夾走埋

你個仆街林鄭同建制派
權力財力同武力都擁有控制曬
對付幾百萬無武器既平民都要付出咁多代價

你班友好意思出黎認叻

重有班垃圾黑警以為自己打緊仗
好威好有型
唔諗下自己d裝備武器
同對手既差別

eq又低係咁係度陀衰家又唔撚知柒

我好想講以為自己打曱甴
但打曱甴都搞到自己雞毛鴨血
真係有幾威幾勁

原本依靠淡水為生既人為左可以獨佔紅樹林既所有利益，不惜一切代價圍封紅樹林令佢同大海隔離，不過最後紅樹林亦因為中止哂同大海世界既接觸，紅樹林既未來同佢既下一代就係咁完全毀滅

最後淡水為生既人就係咁活活餓死

但負責佔紅樹林既人覺得自己好成功

林鄭今日重以為自己好威威

推

唔戇鳩都做唔到獻世派啦

中共唔驚，企硬國際吹你唔漲，香港班外資，離地有錢佬照奶共，星期六日照飲飲食食，一齊香港再出殯
之後香港人死哂，國際社會講2句：希望中國保持克制，我們尊重香港

你覺得今次過唔過到骨呀

韓國魚本身可以做到中国台灣國父
依家市長都比人罷免埋

黑警最強嘅係權 濫權嘅權 如果無權 有導彈都無用

。

係
本來條魚做硬總統，準備發大財一國兩制
蔡英文初選都收皮

點知一個大反cap輸到咩都無曬
黨都輸埋

權力都係想嚇人姐
家下嚇到自己點

中共有錢奶，外資，有錢佬冇所謂，佢地心態：香港人關我撚事。
星期六日落老蘭飲多2杯

你睇李+x
奶錯野以色列埋到口邊無得玩

其實呢班友真係智商下線政治零分

從利益角度，維穩角度有少少智力根本唔會出現612，721，831，1111呢啲事件

除非林鄭真係外國派黎雙面間諜啦

有時佢地太計算
而且又小氣又低eq
最大穫721搵左班低eq平時蝦蝦霸霸既人打大左

721明知柒咗，第二日都唔揾人祭旗

仲要死攬，咁都叫太計算咩

明顯係政治零分啦

中國人花式打飛機

無計死要面唔衰得
計劃太多如果跪低會點點點

最後拖拖拖到引發其他野

一早衝出黎講大左暴動，之後又縮下縮下
可以撤回死都要面唔講
諗住唔輸得計過怕之後無面難控制
就拖到今時今日

個個官都只計算自己

佢哋下場一定會比真香港人 更慘
If we burn
You burn with us